外賣工作員應否隨身攜帶散紙及散銀找續？請附原因。

如標題
應該
唔應該